周柏豪我屌你老母!

衰過做護旗手 直接奶維尼!!

前排佢生日出Post又當佢神咁拜

兩面不是人 抵撚死

橫掂啲歌越做越垃圾 索性唔聽

分化狗屌你老母

明明係黃，講到佢奶共

都係俾人操控架者

做乜撚要幫佢護航 呢個post又可以解讀做叫人去投票

大佬咁樣叫埋沒良知

唔割

港人柏豪出個post，返大陸又可以發大財啦。香港人一個post搵得多過愛國三毛幾百萬倍，算唔算體現一國兩制？

支持你柏豪！ 繼續奶，奶多啲添，奶到返大灣區買樓，同劉蛇做鄰居。

TVB【11月19，全民洗版「賀」台慶】+ 洗版任務 - 耀才證券

唔明班唔好幫佢護航做乜鳩
話佢俾人控制左
你第一日唔去奶人哋點控制你

分人狗，BAN

化

曲到圓

好撚肉酸呀鳩拍蠔

唔明班五毛幫佢護航做乜鳩
話佢俾人控制左
你第一日唔去奶人哋點控制你

抵D D得好

請善用不推文回覆

原來周生喺香港仲有fans

扮明中共壓落黎啦
佢都冇得簡
起碼都叫頂過一排唔係直接奶

人唔笑，狗都吠

巴打，你老母係狗生你條狗出 ？

唔好笑人 人哋係拍蠔歌迷會榮譽會長

明眼人一睇就知柏豪係扮奶共，佢目的只係為咗賺哂大陸啲錢，加速支爆。 到時機一到，就有海量儲備反攻大陸。 愛國人士快啲話俾黨聽呀，唔好俾柏豪混水摸魚。

似係被奶共 好恐怖

比比鳥我屌你老味

係無錯，佢不嬲係黃

係黃 不過鍾意賺人民幣 食人血饅頭姐

好呀cum on baby

我有幾個識佢真人既深黃 fd ，前幾日都仲留言祝福佢生日。冇理由係藍。講真

我都識幾個手足 話其實佢係曲線 就係上面嗰幾條傻鳩

好嘔

大家都係黃 洗唔洗唔岩聽就話人傻鳩 唉 你慢慢喇 我走先

冷處理佢啦

拉

除左僅於果幾位深黃藝人，其他都係垃圾，留返比藍絲追飽佢，立誓唔好再比班賣港藝人係自己手上賺到一分一毫。

個post根本無其他意思 佢年年都係咁講叫人捐錢

本身都垃圾

唔怪之得咁多偽人奶共啦
因為奶共係冇後果

連登仔一廂情願 痴心妄想

攝影師>>>>>>>比比鳥=666
高下立見啦

之前連登仔仲係咁係apple買佢D歌

佢算頂得耐

其實仲使咩post 佢出黎

垃圾

唔得閒理班偽人呀 唔好重po plz

豪仔識玩喎